唔好再輕言搞罷工得唔得?

要睇天時地利

1:700萬人有無呢股憤怒
2:外面交通情況

根本要上身得班勇武肯做，肯不計後果抗爭嘅人夠多，黑警收咗皮十世啦，而家最有用係低成本抗爭，拖呀

大家係咪又唔記得咗係長期戰呀

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

罷工同罷課係兩件事，唔好成日綑綁一齊講

大學罷課比全港罷工容易搞得多

大學罷課都未搞得到，唔好輕言講全港罷工

講憤怒831單野其實同721有過之而無不及
今日罷工都咁少反應
最大聲係班罷課學生 真係睇到好撚嬲
d人返工得啦 又推d學生出黎

agger

其實我好懷疑罷工既功效
先唔討論好多要養家同手停口停 唔會罷工
我想討論既係
究竟邊啲行業罷工先有用

例如我係個零食公司文員仔
我罷工 對你有影響嗎？對社會有影響嗎？社府會回應嗎？
罷完一日工之後 我聽日咪又係要做番晒琴日未做既野

假如我係一個巴士司機
我罷工 對你有影響嗎？對社會有影響嗎？
前兩題肯定有人會答有
至於政府就肯定唔太在乎。

好明顯罷工職業有分貴賤。

成個社會覺得最最最唔罷得既工
就係醫生護士消防
對你有影響嗎？對社會有影響嗎？
一定有
政府要回應嗎要解決嗎？肯定要
但政府知道呢班員工個個心地好 唔會過道德底線去罷工
所以一直道德綁架緊佢地
減醫療開支 消防人工低
知你唔反抗 綁架你又如何？

同意
大學生罷足一個sem都無問題
反而中學生罷學係有難度
有時比罷工重難

特別依家剛開學，都無學業壓力

然後
好似85咁 全民大罷工
當你每個職員都肯去罷
又係咪有功用？
相信好多人果時都有提出過呢點
「罷一日工對社會有咩影響？」

果日除左大家可以出黎話比人知
好多人願意唔番一日工去抗爭
同埋能夠影響到公司一日生意之外
就沒有其他了
政府回應嗎？沒有
第二日如常嗎？如常

85一日只能夠講係造勢大會。

睇嚟下次封多幾個站殺多啲人都仲得

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

罷工唔肯乖乖地靜坐，走去封路燒野俾人打俾人拉，結果失去罷工既意義

靜坐既用意係？
不過我相信大學同中學集會都會係靜坐

地鐵咁大件事 都激唔起港人既意欲

老實講, 南蘇丹呢d咁撚hea 既地方，都要軍警屠殺左五百人先罷工罷市

其實要機場同各大交通罷先有威力

搞得掂大學罷課再講

唔洗手停口停, 唔影響到gpa咪跟你囉
香港人全球最自私都信佢地會為你
我係你就睇住班左膠同中立落地獄
幫都唔值

呢d意識要慢慢陪養
其實真係想罷得成一定要popo配合
罷工一定要跟集會之餘仲要搞番係社區入便
無下下要過海分散d多幾個區
popo就要預早做野左封右封助攻之餘
仲要預早通知d財團
財團見反正都靜同預左亂要早收直頭叫人放nopay
變相由幫埋手罷
就好像今日咁預左太子有事旺角d大集團金鋪都係一間間一間唔開咁

同埋時間太急

同意
瘋狂入機場就得

同意
85七區集會果日
我果區真係冇鋪頭開
除左連鎖店

游擊，暗戰

其實如果你覺得你罷工對社會冇影響既姐係代表你份工係社會上係可有可無 . 如果係咁比錢請你黎托 ?
從來只有人數上同罷工時間長短既問題 , 而依個係決心既問題 . 好明顯好多人都未有